\begin{apartado}{Justificar (en términos dimensionales) cuándo será admisible la aproximación de la búsqueda de soluciones estacionarias del problema original por la resolución del problema de contorno~\eqref{eq:ap3-problema-contorno}-\eqref{eq:ap3-ci}.}
	
	La respuesta es esencialmente la misma que la dada para el apartado~2.1. En primer lugar se debe obtener la ecuación adimensional a partir de la ecuación~\eqref{eq:principal}. Entonces igualamos las ecuaciones~\eqref{eq:ap1-eq-final-adimensional}~y~\eqref{eq:ap3-problema-contorno}.
	Así obtenemos que:
	\begin{gather*}
		- \frac{\partial^2 \hat{T}}{\partial \hat{x}^2} \simeq -\frac{d^2u}{d\hat{x}^2} \implies \hat{T} \simeq u
		\\
		\sigma = \theta \frac{q}{D} \quad, \quad \hat{T} \simeq u
	\end{gather*}
	
%	\begin{equation} \label{eq:ap3-lado-izq}
%	\rho c_p \frac{\partial T}{\partial t} - k \frac{\partial^2 T}{\partial x^2} \simeq -\frac{d^2u}{d\hat{x}^2}
%	\end{equation}
%	\begin{equation} \label{eq:ap3-lado-der}
%	\rho Q A e^{-E_a/RT} \simeq \sigma e^u
%	\end{equation}
	
%	En la ecuación~\eqref{eq:ap3-lado-izq}, ambos lados de la ecuación serán similares cuando se cumpla $\rho c_p \frac{\partial T}{\partial t} = 0$, algo que solo es posible que suceda con $\frac{\partial T}{\partial t} = 0$, es decir, cuando la temperatura no varíe con el tiempo. También es necesario asumir valores de $k$ (conductividad térmica) cercanos a 1. 
%	Esto nos dejaría la siguiente expresión:
%	\begin{equation*}
%	- \frac{\partial^2 T}{\partial x^2} \simeq -\frac{d^2u}{d\hat{x}^2}
%	\end{equation*}	
	
%	En cuanto a la ecuación~\eqref{eq:ap3-lado-der}, se asume $\sigma = pQA$, las cuales son constantes en nuestro problema, mientras que $e^{-E_a/RT} \simeq e^u$ tiene sentido cuando existe una función $u$, la cual aproxime los valores de $\frac{-E_a}{RT}$.
\end{apartado}